屌你中柱，利狗運都有埋

唔踢了

神秘力量屈到

又一下

屌你世3今場送3分比利

全靠你囉

世3仆佳啦屌

今鋪真係屌你老母希古恩

都唔關佢事嘅 都控得好好
無運姐

單刀唔入

乜撚嘢唔踢啊 慢慢456你班車九啊

希古恩廢到抵比美斯迷屌

佢fifa速度30都比多

入撚到禁區開撚左慢鏡咁

利成季又黑哨又神秘力量 咁都贏唔到利真係今季完左之後成隊掛靴喇